林太D市民問你幾時死呀

813 一句講晒，你入唔入機場

幫推上熱門，香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

唔好死 最好長命百歲 百病纏身 不得善終

曼德拉效應

1.好多巿民問你幾時死呀
2.有好多巿民問你幾時死
3.D市民問你幾時死呀
4.知唔知市民問你幾時死
5.市民問緊你幾時死呀